鰂魚涌牛皇 食牛腩飯送毛 -有圖

Lunch time係牛皇買咖哩牛腩飯
屌你老母送六七條人體毛髮
原本諗住三十幾蚊送一兩條好正算
仆你個街越食越有
摷下摷下六七條

係附近上班既巴絲，真係唔好再去
平都唔係咁下話

牛毛黎 唔識就唔好亂講

牛根通常都仲會有牛毛痴住

啲毛就痴係皮到既
食牛腩牛筋唔會有毛掛？
唔好同我講連牛皮一齊煮

可能影相唔清啦
我都好肯定係鼻毛

牛毛出自牛身上

估到有人咁講
一兩條都算，但唔係咁過份六七條囉

我試過有次打冷碟西檸雞有鳩毛

老闆：條毛唔收你錢仲咁多野講dllm

好嘔心

其實見到d牛毛都唔想食了
xx牛腩飯都係伏,加個汁駁你睇唔到

無知真係好恐怖

頂唔順咪唔好食囉，俾嗰三十蚊仲咁多野講。

係牛毛嚟，不過見到已經唔開胃，咩毛已經唔重要

FB咩 乜鳩都開POST

牛無鼻？

牛鼻飯？煮牛腩連牛鼻煮？

你話牛筋有毛燒得唔乾淨仲係痴住條筋都可以解釋，但唔會煮到甩毛掛？

拎去食環驗下係人體咩部位跌出嚟啦

咁咪幾好 你班男人平時比女人含得咁舒服
依家體驗吓女人幫你地含個陣食到毛的感受

其實食得汁飯你都預左好多唔關事ge 野係入邊啦

你真係好撚戇鳩